其實公屋可唔可以裝修?

住廿幾年咩都又殘又舊

個廚戶咁撚樣真係見都唔想煮飯
平時最多煮餃子出前一丁

乜撚嘢問題黎

最少咁樣先叫廚房呀大佬

可以
但交還時
有更改結構要俾還原費用

個廚房好正

有幾何會還

咪係 大把人發撚左達更加唔會還
風水屋 用盡方法都要留